我問 你答

其實Printer laser同唔laser 分別大唔大？

想買一個printer 可以影印 掃描 Print 到A3 同A4
同埋點先叫一個性價比高 Printer?
各位有無咩介紹？

感激各位大大回答同比意見

Hi